今晚訓街

屋企今晚冇人 冇帶鎖匙

我都係，準備係一個唔熟嘅地方遊蕩
希望唔會俾狗逗

我去咗個冇咩人嘅地方 你都小心

去開房啦

好凍....